【多圖】呢條女靚到令人六親不認！

睇到第三張已經想問
係咪大陸妹
因為得尾指留指甲

Ok la

個鼻假架喎

How much

咁都叫靚？

咁唔認左你老豆老母咪？

五官好似比嘢壓扁咗咁

尾3果張右下角 & 得大陸人會著呢種古裝衫

最尾個五張

睇樣覺得佢係煩閪 咩事都屌人嘅閪女人

支那雞 不了

426

樣唔評論，套古裝咩事 有個恤衫領嘅

普通，樓主未見過女人

支那味重撚到

屌, 一睇個樣就係支那雞樣

cls好正，青春可愛甜笑陽光有仙氣

點解你會知
得大陸妹先會咁？

唔理佢咩產地，係幾靚幾有氣質，樓上班人食開咩

好大陣支味

成陣大陸味

屌，冇波

尾指指甲留長啲，方便「了」耳垢

支那味濃

同類比較，支那人李子柒靚過佢多多聲啦

壽星公

方便了鼻屎

好正
大陸妹真係正過況女多多聲

一個周庭都屌打
條女塊面咁扁

支女

仆親個親？

600

男人黎

500幫你奶埋屎眼都有

有浸支味

匪味太濃，不了

入大學行一轉，大撚把呢啲女喇

靚唔靚？唔靚
屌唔屌？ 我屌

昨晚聖誕一樣俾佢條仔中出再中出

同馬車條北姑女友小薇有幾分相似嘅

我要葉瘤

前面平撚到

咁撚多圖

六你老母

大陸西有樣睇

成個鄉下妹咁

你咁講一講
個post唔止有蝗味 仲有陣鼻屎味

唔係撩鼻屎咩？

面扁
左眼去右眼要搭的士

吹奏支那妹鄉下妹一睇就支那味重，你真係當連登仔on9

......

400一Q

成個村姑咁

who?

簡直是：
六親不認
七孔流血
八婆一個
拾下拾下

第一張已經知
係一個18無醜婦嘅大陸妹

靚？男女審美觀真係差太遠
利申絲打

普撚通到周庭都好過佢

得尾指留指甲
應該係玩蟷螂拳既 c je

淥親

已屌 黑鮑 dont talk too much

你係唔係孤兒

正評俾多圖

有陣雞味

樓主食得好偏

終於明咩叫各花入各眼
樓主應該未見過女人

雙眼距離比Anya Taylor-Joy有過之

以為係印度佬開po

乜撚野六親不認

東莞貨色

幾錢

冇臥蠶不了

[已fc]樓主食開屎

支那雞

who

on9 標題on9思維

咁叫靚 仲有啲腳趾勁柒

唔識欣賞，樓逺幾歲

要即刻洗眼
想告9樓主

冇人覺得好清新脫俗咩？

唔係話唔算靚
但咁都要六親不認，咁應該有大把靚女靚到樓主死全家

雞

品味差到六親不認

氣質又稱唔上...純粹係清純啫 靚又唔係真係好靚

呢句中肯

建興都有啦

我個標題係誇張咗
但上面啲人講到狗也不屌咁仲誇張